30入行做salon會on9?

近排失業，想學返樣技能算

起碼好過失業先

深水埗個d?40入行都唔遲

幫人剪柒重衰過失業

入行洗頭仔開始做..

有心唔怕遲

睇你社會層咩定位架姐
但真係做到老行業

有心就去啦，反正你都失業，nothing loss wor

去qb house做算啦

有心做嘅70歲都做到美國總統

唔on9好有前途，investment bank sales

幾好前景
呢們手藝永不夕陽
讀張cert返嚟申請移民都容易

有cert讀咩

30有啲老。
做salon,sales,waiter,倉呢啲都係體力勞動多，而且都係後生仔居多，由16-27左右，你接受到就去做。
冇錢做雞都要做

外國有d diploma 讀

一啲都唔on9，對髮型冇興趣純為打份工嘅就去in啲連鎖速剪，有哂培訓，包老底，機械式運作，都幾唔錯架，大把老過你嘅都係咁入行。